希望連登仔少D批評（SL人UT)，多D鼓勵

你班撚樣知唔知對上一條咁好J既本土自拍
已經係港女吹/地產姓馬個條女
呢D咁有水準既自拍我地應該予以鼓勵
我到而家每一日上avgle禁入去香港個一欄
仍然會抱有一絲希望有一套新既港產自拍
人大左，乜野無碼真軍都比唔上一條自拍
希望各位可以以正面態度去對待片中男女主角

我真係好撚鍾意香港

包括自拍

做多左

感動既係

好快見到樓豬全家女性拍亂倫自拍片救香港，幫喇叭仔打打氣

你咪又係偷偷J

希望個女仔睇到

妹妹，其實性愛影片係外國真係唔係咩大事
Jennifer Lawrence俾佢ex顏射D相傳到周街都係
人地依然繼續紅爆荷李活
Kim Kardashian Paris Hilton咪又係繼續過住名媛生活
唔洗太介懷

hehe大把

想脫亞入歐呢d根本就係普通料

無計 呢到係香港 香港人就係鍾意炒作呢啲濕9野

Miss咗
其實SL人UT係咩意思？

香港自拍流出真係好少，比起其他國家女仔

有時唔係想J支那雞
但講自拍佢地真係放好多

其實係
多啲鼓勵比批評既效果絕對好更多
不過當然前提係夠16歲
同時又諗清楚先好咁做
當香港冇人再批評女性扑野係雞
社會都冇咁壓抑
咁樣社會先會開放多元啲
接受程度高啲
女性都絕對有權享受性
唔應該因為同人有性行為就比人話淫/雞

終於有d非古代人

外國印度強姦都係小事一樁
下次你老母再比人強姦就咁樣安慰佢

你老母俾人姦完先生左你
我都係同佢講小事一宗

link呢屌你呀

男人夠比人話雞蟲 淫魔 咸濕佬
係咪認

女人要做雞又要否認
咁係佢地問題

拾人牙慧, 你全家最適合入集中營做軍妓

你含撚大

《視點31》【民主派去或留?】

跟本唔可以咁比較
而家只係男女朋友扑野
女方已經比人話係雞
男方呢？一面倒話男方叻仔食到女